831無死過人 !!!

時間點係901，記者要追問12:00後既事 !!!